次次一轉係現場果班講 法國就入波

留返係香港果邊講啦